禿頭男士搵工，真係難d？

以為做唔需要見客 / 見人嘅工，情況會好d，但南韓有位禿頭男，應徵做「監控空調與暖器設備」嗰陣，畀老細叫佢「戴假髮先好嚟見工」，嗰位人兄即刻著晒火，嬲起上嚟仲……

睇埋落去：